[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

有冇人認到係咩碼頭！！！！！！！！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推！

101集中討論 入黎攞共識

手動

推

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

幫推

attention seeker

Push

推唔郁都推

推推推推

push

推啊！

睇實

會唔會係西環碼頭近巴士站嗰度

推呀

Pish

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

推 救人啊

pushhhhhhhhhhhh

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

推 救人

屌 咪撚啦

係咪西環呀。。。

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

Qg

有同班同學揾到佢了 暫時應該冇事

h w會唔會係尼度 有冇西環巴絲去睇睇

any news ?

未啊！

721

西九？

係咪屯門青山公路沿海或東涌？

青衣碼頭？

未fact check到

搵唔到

搵到了？fc?

唔好呀

係邊度搵到佢

you? 跳左嘅話係咪你負責?

絲打唔好呀..我地同你一齊行

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

Tui

仲有好長既路呀絲打！ 要一齊贏呀！

From tg group
我覺得似 西環碼頭望過去青衣九龍
海岸線長 遠 多光 望到汀九

有冇人覺得?
推到西環巴絲見到

一個都不能少啊

我識佢同班同學 唔知點證明到 但真係處理緊喇

唔似

荃灣？
青衣？

唔好啊

推 石籬戰線一個都不能少

Push!

證明please

絲打 如果你有睇post, 諗下你寵物 為佢著想又好
頂住呀
你死左佢可能無人照顧
咩事都好 過後睇返可能只你小事

救人啊

唔搵到啊

堆

呢個世界仲有好多美好事等梗你
何況我地一定會贏

我出緊西環

推
一個都唔可以少

絲打我們在！

唔好呀！！ 返黎呀"!

屯門黃金個邊？

推！！！！！！
絲打仲有好多緊張你㗎！！！！
唔好自尋短見呀！！！！

又有人話啟德/九龍海邊望東區走廊?
左邊似東區走廊???
大家覺得???

幫手推，救人呀

未搵到啊

似唔似屯門轉車站嗰邊望去東涌

唔好啦

我地一齊行落去呀好無？

唔使問，100%西環。

up

推呀 屌

我覺得似屯門蝴蝶灣沙灘望出去，對面就係東涌，機場。 有冇屯門巴絲double confirm?

應該係碼頭位，最近海嗰個，要去批發市場旁邊入口入去,向左轉

推
救人呀！！！

未

仆街黑警又扮受害者自殺

推啊

佢左邊有啲樓 唔似哩到

唔好呀絲打

唔似 咁多高樓大廈 無理由咁暗

唔會放過佢

手足一個都不能少。。。

唔通假咩

希望唔係真 照推先

跟

收返sor,唔係西環，張相冇高樓，西環望過去一定有橋或者高小小嘅樓。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

太好喇

多高樓大廈似屯碼個邊

似係西環

唔似

張相最左邊有好多樓
右邊建築物比較矮
只有沿岸有燈火
後面好黑，應該係冇建築物嘅山

證據？

唔好

推
救人

揾到就好！

似係

似啟德喎

以武制暴 無畏無懼

the view seems Tung Chung or Airport likely

青衣有個女仔坐左係到，其他人同佢傾緊，safe

p

但係個三角形燈個位同story個幾似

手機影無咁遠

唔好再有人出事丫

推唔郁

有冇圖fc遠影都好

大力推

有冇屯門巴絲

想問邊到搵到？有咩人同佢一齊？

我覺得有ｄ似吐露港望大埔

救人要緊

Sor冇影到走左，但未必係樓主果個，青衣個海冇咁遠

你tg個channel /佢朋友俾佢地fc？
你睇唔睇到個女仔個樣 係咪同一個？

咪亂吹啦
FC!

手動置頂

pish

咪啊

今日沙田幾個人俾人告暴動，大把野需要幫手
你班mk中二病係死就死啦，影咩相啊，日日係度無病呻吟，睇見就嬲

推推推推推推推

呢度係三聖影過去，似唔似對面海？

即係未搵到？

推啊
仲未confirm佢個人係邊啊

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

要屌佢中二病嘅
搵返個人先屌
無咗個人就係無咗個手足啊仆街

佢被人拉過48小時㗎 唔係無病呻吟 咪係度鬧自己人啦好冇？

搵返個人先再屌唔該

一個都不能少 一齊走落去啦好沒呀

有咩事我地二百萬人都會同你一齊跨過去

一個都不能少

推呀，手足一個不能少

一齊行呀

救命啊

唔
好咁傻

係呀！唔洗覺得自己一個人孤軍作戰嫁！
呢到有好多好多手足同你一齊 我地可能面都未見過
但你要知道有任何事可以黎搵我地
end game 嘅時候你要同我地同場！
唔好拋棄我地 好無！

會唔會係屯碼

推 手足 如果你睇到post 唔好咁傻呀

依家落緊去屯門碼頭

721 811 831

唔好呀 推推 救人

似屯碼，美樂對出，行去蝴蝶灣個位

831

有冇人知大致上個位置喺邊

我去睇睇

但story張相左邊有樓

走左喇，未必係佢，大家繼續搵啦

絲打唔好放棄我地差少少就嬴

唔好有事！！

唔好傻呀

搵到未

但story啲樓係左邊

救得一個得一個

搵番未
講好左齊上齊落嫁手捉！

from tg group
有冇人係青山公路??

留番條命要遲死過狗官

所以我話係對面海

點解要死
死都唔怕
點解唔繼而對抗暴政

Push!!!

認同，唔太似

16歲姐,邊有案底

唔好咁講啦

對有d人黎講

活著每一日就是地獄

似

長洲？

救

PUSH

似依個位

望出去就依個景

冇人理我真係覺得有d似
左邊係樓，右邊沿岸有矮建築物

快啲出番尼報平安

有無夜景相？

俾我屌埋先跳

絲打，我愛你呀！
應承我，唔好死呀！
一齊殺！

Tung Chung and Airport
She is in castle peak rd near tai lam to gold coast maybe

推!!!!!!

似唔似大尾篤條霸

得

有朋友話似馬鞍山望去大埔，有無手足可以比較下?

推！推唔郁都推！
師妹黎😭😭😭

似大埔海濱碼頭丫！！望過對面馬鞍山

邊個俾你跳

佢TG online啊 咩情況 係咪safe

似呢到 有冇有車嘅手足去到

拎電話number 再找狗幫手追先有可能找到

人生總有希望！
香港人有愛，繼續去睇吓呢班可愛的人。
你要加油繼續行。

膠唔撚係咁玩
單機啦屌你老母

未fc

有人話經過但見唔到
其實佢會唔會匿左係暗角架

推!!

因為只有狗先至攞到電訊公司的number位置喺邊度

好大機會被狗姦過

救人呀
推

有冇屯門人組團出去搵 我依家可以出

人手推

五好丫！被自殺班手足實鬧鬼你

到左西環碼頭，未有發現，唔似係。

要撐住一齊行落去啊

唔好咁啦 仲要賀佢老母架

push !!!!!

大埔海濱碼頭！？

有冇多啲關於個女仔既特徵

樓主同人講吓，可能有新發現。
香港人真的很可愛。

自推

i go finding her

Up

push!!

推推推

認真？

推
光復香港 時代革命

有ｄ似，但中大山上面應該有燈光？

真心？

夜景似 左面係馬鞍山堆樓 光好多 右面單車會暗好多！！

樓主比機會人了解你，聯絡吓人。

貨櫃碼頭未搵到

要撐住呀

你仲有我地啊

where?

救人

再確認比較好

我出去屯門碼頭搵

係咪俾狗捉左，打死左，
跟住係狗攞左電話，發左呢張圖，
再處理屍體
希望我諗多左

撐住

救人呀

師妹唔好有事啊

集氣

要搵到呀

整理下
銅鑼灣同西環都有人去左唔見有
係得返屯門
屯門轉車站嗰邊望去東涌/屯門黃金/屯門蝴蝶灣沙灘望出去/青山公路
有漏請加

馬鞍山同大埔既朋友可唔可以睇下似唔似

啲石頭似

我都想有呀
有冇大埔人幫手認下

左邊有屋苑
右邊沿岸有矮建築物
後面冇燈光，應該冇建築物嘅係山

我剩係諗到呢到

屯門轉車站嗰邊望去東涌/
屯門黃金/
屯門蝴蝶灣沙灘望出去/
青山公路

希望大家盡量搵清楚d

收下把死人口啦屌你老母

有無同學仔係到呀

推 頂住

救人！！！！！！！！

推！
有朋友去緊蝴蝶灣睇

有消息未。。。好擔心。。手足呀。。

reply錯人sorry

都想fc 唔放心

有冇咩發現？

似蝴蝶灣

去緊屯門青龍頭 20分鐘到

似屯碼？
推

tui ah

TG隔幾分鐘就online一次 但仲未人fc係咪safe

tui

大埔呀仲有

唔洗驚唔好怯！
我地個個都係度呀絲！
狗鳩捉 比狗拉唔係你問題
我地要撐住睇啲狗還債呀！

我地個個都係度
你唔係一個人

整個post都係疑點
呢位女仔可能已經被狗整死咗了
你哋擘大隻眼睇多幾次
就會搵到至少三個位唔對路

過多幾日就會見到15，6歲姓江嘅女浮屍
跟住就有人拎番個post 出黎比對
連登仔就話真係自殺喎
object又可以大安旨意話死因無可疑
開呢啲post扮假遺書嘅變奏
大家仲記唔記得朱植雄事件
狗可以代你出post
點解唔可以代你出 ig story
記住代出post係狗已經解鎖咗嘅技能
-
以上純推測，希望唔係真
唯一希望就係搵到呢位女義士嘅熟人

Updated 龍鼓蝴蝶屯碼都唔見 from th

tg

唔似吐露wo
日日返夜經過

圖中係依個位置

希望估中

今日先見到佢

唔好呀 唔好 求下你

冷處理啦

留比識佢嘅救

要死你阻唔到。

玩你就晒鳩氣。

死左唔低呀

有人去左，冇發現

我都覺似望去屯門

係咪荃灣 近麗城啊？

seek你老母！

屯碼行緊 搵緊

Push !!!!! 千祈唔好睇唔開!!!

西環碼頭睇左未 我住果頭

辛苦晒巴絲

同佢傾下計 求求你們 叫佢放鬆啲

屯碼有個望海觀音 有冇搵埋？

置頂

頭先樓主去到睇左 冇發現

有 無發現

有冇人整合吓屯門碼頭有邊啲地方有人去咗？

第二同第三句矛撚盾

妹妹應該郁左 屯碼 黃金個邊我地手足掃哂都冇 入埋暗位搵 影相位肯定係黃金 一模一樣

荃灣攞左未？

點都唔好輕生

會唔會玩啊底都起埋
玩唔使畀學校罰啊

似係zoom到好遠影 相張咁濛
要放大啲相對比下

安全嘅落一落街睇pls

agger
唔讀書嘅毅進狗

呢張似

90% 似！！！

我未聽過有革命者自殺囉。

為自己自殺=垃圾自私冷血。

*個‘港’字有粒比較光啲既燈

去到冇發現果ｄ
幫手影埋相對比下
如果環境極似
幫手望下個海 & 報popo

push 我依家落樓

唔好呀, 絲打

【有圖】200萬人？1%人玩twitter都無?

啟豐行哂 得一個人釣緊魚

林鄭真係忍唔住會笑。

搵到未？

住葵芳 去深井都算近

仲報popo?

搵返先屌啦
人命都可以講笑

一齊行落去啦

Push
咪呀

9.28 9.29 10.1

沿路到kennedy town 暫時未有發現

似呀手足！似再右邊影！個‘港’字有粒光

Pushhhhhh

屯碼行緊唔見

係深井沿路到青龍頭豪景花園未有發現
佢張相可能係再行過去大欖嗰邊

佢話都係唔見

我覺得似舊水警碼頭，望向大埔&比華利山果邊

左邊同樣有樓

話處理緊既同學仔，可唔可以講下宜家咩情況呀

你冇撚野ar

青衣海濱？

有消息未

屯門轉車站嗰邊望去東涌/
屯門黃金/
屯門蝴蝶灣沙灘望出去/
青山公路/大埔

大家快用google 地圖搵下個石堆

大尾督？

推，搵到未？

吐露港？？！！

青龍頭嗰邊

西環行咗唔覺

今日佢都有返學

唔係同學
不過同學搵咗西環 青衣 銅鑼灣 無

沒事就好了, 記得心理開解一下她

呢個地方啊

Push 啊屌！

推到搵到！！！！！

推推

停止遙言

無撚玩死啦！呢排仲死唔夠咩？香港仲有好多事要絲打幫手㗎！光復咗先再諗好嗎？

好似有人話搵到 完

thx 睇完你張相我都覺得唔似
以為左手邊，岸邊排燈係海濱公園街燈
但原來大埔海濱公園後面已經唔近ｄ樓

下？未fc wo

即係安全左？

你走咗我哋點算呀

未搵到啊屌

玩死都up得出
搵到同佢講大家一齊做咩啦

吐露兩邊起曬樓好光 唔似以前

揾到上黎報個平安

未搵到繼續推 我以為搵到- -

我老豆話可能咖啡灣果邊？

頭先有張石堆相無左既？

有冇人睇

上面有人講左冇

pushhhhhhhhhhh

推 一個不能少

似屯門碼頭，圖左邊似東涌右邊似機場

手足唔好睇唔開
要等到班狗俾人清算既一日

把口咪咁臭啦

東涌有冇人睇緊？

有人揾過無

呢個位對出多船

I mean 屯碼

深井到青龍頭海邊唔見有
一陣再行多轉

行緊都唔見有

依家一路揸去大欖

推到搵到為止！

仲有冇人行緊屯馬呀

幫手睇睇天橋位同行到落去d碼頭位
揸車望唔到呢d

好多 喺蝴蝶灣嗰邊

有冇手足喺屯門碼頭 比個張相個女仔睇 個女仔答唔係佢

會不會是屯門碼頭 個海提

手足幫手

屯門海邊都要揾

千祈唔好有事🙏

p牌推唔郁,唔好啊

推 而家咩環境

有冇去埋慧豐果邊？

似係青山灣

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

係咪三聖海濱行出去海中心個個位？

我都覺得係

推
好多人關心你

依家過去

搵左 無 屯門碼頭到蝴蝶灣都行過晒 無

一個都不能少呀

有冇人識佢

搵搵搵依個位

呢邊應該唔似 好鬼光果邊

係呀 同屯碼望果個位一樣

去過冇
嗰度好光好多人會睇到

有無人搵黃金沙灘入面海豚果到

唔好沉 推啊

我同佢啲同學入咗屯門碼頭搵佢

佢張相暗到咁 似係我講個到
個面出到海中心 一過11點令就熄哂燈

繼續推啊

會否船尾？可能去島時影低

睇吓你幾時死

唔係吐露港碼頭

屯門公路巴士中轉站果邊,我估事主搭巴士,屯公得大欖中轉站有站

左面似華景山莊

攰就搵個地方抖下先啦
仲有好多手足同你一齊頂架！！！

Eva
黑色背心短褲

黃色欄杆唔係㗎‼️‼️‼️

向admin更新

2250 碼頭海皮：美樂至堤霸 冇
2227 黃金近海豚石位 冇
2240 三聖 冇
2255 美樂對開天后廟 無
2300 黃金商場向左 掃到左邊石位 冇
2311 屯轉 冇
2311 黃金女廁 冇

From tg

屌你
仆街啦你

大家幫幫手.

蝴蝶灣個邊有冇搵過呢？

認真唔似

收下把臭口唔係咁難姐屌你老母

手足

好似唔知幾樓話搵到。
如果未搵到，會不會是荃灣海濱。

我係呢個位 暫時唔見

搵狗幫手啦 電話號碼唔該

有朋友話喺屯門碼頭已經搵到
屯門碼頭行到最盡嗰個位

會唔會係烏溪沙沙灘?

搵到就好

真？

我開頭估依到

燈塔？

其實係有位叔叔見到
見到佢喺石頭變越行越出 怕有危險
跟住個叔叔通知年青人

確認?

係呀係呀燈塔位置

@bruderwandern 叫你朋友TG呢個ac 謝

多謝個位叔叔

確認左未先?

不過佢俾左張相我
已經有幾個人係嗰度

真係ok??

已經喺屯門碼頭搵返
而家有人陪緊佢

TG @bruderwandern

我朋友俾我的

求現場相

佢同學黎緊搵佢 勿相認

人呢

我朋友話喺碼頭有好多人跑來跑去
我諗應該係搵緊個女仔
而我朋友就踩着風火輪 跟住就沿着碼頭便通知返個班年輕人話搵到

推呀唔好有事

代表啲乜？

有冇人真係fc到呀？ 唔想聽日無啦啦新聞見到

人啊 叫佢TG @bruderwandern

推到有fact check
100%確認大家先可以放心

話俾佢知好多人好擔心佢

推到有證據證明搵到

嚇死我地啦

妹妹唔開心同大家講 會撐你架 唔好做傻事

豬仔錫返

我朋友踩左入去燒烤場通知另外搵緊嗰班人

搵到？

辛苦晒

我朋友而家踩返轉頭
話影相俾你地
請等一等

唔緊要佢踩住部風火輪唔使跑

真係搵到就太好了

唔該報個平安

至少背影FactCheck

推。

驚同學仔認到wo

打下格仔好

快啲啦ching，係咪真係搵到

求faf

我朋友話沿路有好多人行緊去慧豐園海旁
應該過去證實

可唔可以用佢tg報一報平安

睇唔到樣嘅

個風火輪會唔會太快

繼續推到fc到

成班行緊，暫時未有人fc到
我去到再影相比大家

其實個女仔個樣我見金水comment已經有，至少背影啦

睇唔倒樣的

搵到既人麻煩影張相 背影、衫都好，佢啲朋友可以認下究竟係咪本人來

我朋友話佢哋啲同學仔到左
佢哋有着體育衫
所以費事影到學校名

搵到了 喺燈塔

有一班佢嘅同學啱啱行咗入去

陪個女仔食下糖水傾下計啦

搵到人喇

可唔可以叫翻tg發佈開消息果位同學上黎fc一下

咁我個風火輪朋友都離開啦
佢話太多人
得佢一個有呢部嘢😂😂好外眼

現場班人話已搵到
佢d同學入左去

睇得出 唔該曬你朋友

比多D關愛佢,佢應該需要人關懷

😂😂
佢果部差唔多頂級
要成兩萬蚊😱😱
所以好安全同埋可以好快

現場有社工 救生員 校長同學都係到
佢地話唔關事既人麻煩走先 驚易影響到妹妹

Good

部野彩色咁撚型
好難唔知邊個喎

冇事就好了 謝謝大家

現場啲人有冇車走到架

謝謝各位 連登有愛

同學個舅父有車車佢走

連校長都係度, 真係令人滾動啊! 救到人就好了

第一次覺得風火輪咁勁

uncle

快救

求fc

得閒幫襯下美樂嗰個串燒站啦
如果大家住咗屯門好多年應該記得有個男人做嘅
好臭脾氣嘅 佢係老闆嚟嘅
佢上次去百萬人遊行 佢喺銅鑼灣大球場暈咗中暑
入咗ICU 好彩脫離到鬼門關 因為佢昏迷左幾日
佢係超級深黃人士 成日飲醉酒攞住把刀話要斬死晒啲藍色人士😂
我只係裏面其中一個食客

辛苦哂咁多位手足

好好開解佢 好多人關心佢架

太好了

感謝各位手足

最後係邊到搵到？

感謝手足
連登有愛

del po la

感謝連登救人！

香港人 加油

燒烤場裏便好似仲有人搵緊
風火輪師兄已經入去再通知多一次

好勁

平安？

佢話去到慧豐園嗰度
個個望住佢 佢勁怕羞😑😑
跟住沿路踩返入燒烤場 啲人話風火輪啊😑

想睇下咩樣

已經平安啦
好多同學仔已經過咗去

謝謝各位無事就好
記住我地要一齊贏！齊上齊落

推，DNLM唔好下下諗自殺得唔得。
講出黎大家傾下啦。
見到太多人死唔想再多一個

而家見到狗仲驚

手足 散啦 有狗入緊黎

如果生死關頭 死死地都要

依啲

過來做乜鳩呀屌

佢檔野十點打後先開好似?
太夜D人都食飽/訓緊覺
好難懲罰佢

連登有愛 吉人天相

fc咗搵到啦 校長都係現場

燒烤場無狗

係呀佢檔野成日都好夜先開
呢排成日唔開舖添

屋企人報左警

沿路碼頭邊都冇狗
風火輪繼續fc

唔該曬

中學生比人拉⋯⋯

唉 咩撚野世界

邁亞美海灣馬路慧豐園馬路海趣坊馬路
無狗

屋企人話消左案 但唔知狗會唔會再入黎
己fc

安全

感謝巴絲打

我只係負責講比你哋聽🙈
要感謝應該感謝金色風火輪

7彩色個架🙏

個位巴打係咩事，頭先係西環冇追po

佢都係咁啱今日唔使返工
所以先會夜晚出去游下

不過有陣時夜晚經過都好香串燒味
佢間鋪到底點賺錢架

老實講
仲衰過我哋出去打工😢
真心唔明點解佢咁固執要繼續做
可能有感情掛

搵到未？？

歸家了
著人字拖由bbq場跑過去都咪話唔辛苦
不過最緊要人冇事

搵到

除非自己鋪
興趣係燒野食 SO KEEP住做

😂😂冇金色風火輪叔叔通知你咩

有呀 就係bbq場行到碼頭就見到佢

無事就好

佢而家都走啦
佢唔想比咁多人認到佢
但偏偏佢冇連登ac😂
佢亦冇睇開

有狗
金色風火輪已經fc

邁亞美海灣有狗

有社工會車事主走 再次感謝各位

啲fact check乜撚都check唔到
唔出樣唔係藉口
麻煩叫事主__.kyy._出番個ig story報平安

到底係社工定舅父

手足頂住呀

推！！

tg已見到事主講佢無事

搵反未？

已搵返！

heresay不採計
你點知嗰個係事主
你點知事主無事
你點知事主tg係事主用緊

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

已經搵返，手足都散哂了
多謝今晚幫過手既手足

舅父車緊佢啲同學
社工車緊事主加同學
學校老師都車緊同學
全部己離開屯門
感謝連登 辛苦曬咁多位手足

辛苦哂大家

講緊你自己？唔滿意咪唔好留言
係到駁屌 駁咩
Attention seeker

1. 同一個區嘅group, 佢係admin
2. 唔知
3. 點知事主ig係唔係本人用緊

大家都好有愛， 多謝今晚的手足， 記住不怪責， 不割蓆， 一個都不能少